(十月番)青春豬頭不做兔女郎學姐的夢動畫化確認

冇撚得頂

終於肯動畫化

黑直長好似幾正

小說超級好睇

依家佢用「不做兔女郎學姐的夢」做標題
係咪姐係淨係做一卷既劇情

btw呢卷真係胃痛又有甜又熱血

係超撚好睇

唔會淨係做一卷咁少掛
我諗係佢每本都唔同名所以先用第一卷做標題

其實第一卷好有大結局feel
我怕季番整三卷黎做動畫 個動畫個尾會好微妙
假如做短篇 四到五集黎做第一卷就perfect了

如果唔第一卷結局就要等到第七卷先收到尾
索性做兩季番

好撚興奮呀屌你老母 屌
希望做24集

吹奏定先冇壞 唔好睇嘅切柒又點話

兩季冇可能啦
12集既話我怕趕劇情趕到飛起直接做埋翔子篇end

原作小說咁高質 吹奏定的確冇壞
大吉利是講句 就算真係整爛
就憑第一卷個end個口碑咁撚屈機
真係訓係到都贏d乜野紫羅蘭

近排咁q多動畫化消息

唔講咁多
一句講晒真金不怕紅爐火

一諗起翔子同花楓篇就想哭

好想比麻衣踩

禾婆

做到翔子果篇完其實幾好
不過至少要有24集先得

cv好似用返廣播嘅陣容
翔子係水瀨
學妹係東山 真係幾襯
男豬都唔錯 同ff把聲差唔多

當年櫻花莊都24集
依家呢套青春系列真係做24集絕對有權半隻腳上神檯

留名

切

唔...我覺得做人唔應該扲住良心講野

等睇動畫爆炸
櫻花莊同just because

希望今次間動畫公司生生性性

btw等睇各種路人客串

TV動畫第一彈主視覺圖

咲太嗰側面咁樣嘅
變到好似三月的獅子個島田咁款

反而麻衣san還原度好撚高

邊間先

睇到個畫風
係咪學姐因為除左男主之外冇人見到所以著住兔女郎衫周街走果套?

做唔做得齊七卷

出24集可以都得既

係學姐冇人見到佢所以著住兔女郎衫周街走然後比男主見到

咲太前面咁多頭髮 邊度似島田啊

側面同對眼畫到好似 差d嘔血
明明小說畫到咁有型靚仔

正阿

會唔會12集做哂咁多卷

諗下都得人驚
btw我私心覺得第二卷其實唔係幾好睇
比起第一卷差一班 同埋太過套路

不過不失啦
我覺得咲太同朋繪嘅互動一向都好歡樂
佢兩個第一次見面果幕已經好好笑

留名

但要睇下邊間做

第二卷我都覺得唔錯呀
個人覺得佢對朋繪同對麻衣差唔多好
尤其係LAST LOOP嗰下 睇到心都痛埋
不過長痛不如合短痛 男豬做得好

反而理央篇就覺得麻麻地
同一二卷比起黎好似冇左開心歡樂嘅感情
可能係理央唔受咲太flirt啦

冰菓呢啲都係噉啦, 標題唔吸引人點得
SAO

正

睇漫畫版覺得好眼熟
一睇作者

是咪有櫻花莊啲人出場

冇話係邊間嘅，只不過係鴨志田一呢個作者唔知係咪同啲動畫公司八字唔夾，首先係櫻花莊嘅雞湯事件(詳細自己goole啦)，應該唔會出第二季，而另一套just becausr就作畫崩撚到閪樣咁

唔洗google啦 我明你講咩了
兩套都有睇
blacklist JC同PINE JAM就可以了

人參雞湯其實都幾無奈 ...
just beacasue就新公司冇計...

just because個原地跑步真係世界級

文戲就求鳩其啦
氣氛渲染效果出到黎就夠

正 麻衣學姐
兔女郎

泡菜真係人見人憎

希望24集出埋翔子篇 呢套真心好睇

我覺得子彈足球勁啲

依排追緊仲諗緊點解咁好睇都未有動畫化
依加終於有

呢套超好睇
果陣上網睇左頭一兩章，已經忍唔住走去信和買哂七集返去

想知1樓張圖係咪出過膠人
好面善

第一章已經係超曬班

人設似咋下話

C緊漫畫

支持this

做到花楓篇唔知會喊死幾多人

喊死我

給哥哥的信

日記先岩

做到翔子篇 電車逃走記仲死

一講起又想睇翻呢卷
麻衣超級好女友

第八卷開頭

可能係幻齒黎

第八卷未翻譯曬

好似係雜誌連載版本
一個月出一章吊你癮
所以都係等4月出嘅文庫版會完整d

未睇呀唔好講呀
等緊第8卷出一次過睇

BTW希望唔好再出事鳥 老人家唔係幾頂得順

好多情節都好深刻
陪咗妹妹慢慢走出陰霾，點知最後成個人格消失咗
訓醫院既小翔子同唔同未來既大翔子
麻衣犧牲自己救咲太
兩個老死擔心咲太，衝去佢屋企拖佢走
後幾卷真係虐死人

翔子睇到我勁sad
最後小翔子寧願抹去自己嘅存在
無論大翔子定小翔子都為咲太捨身
佢地嘅愛真係唔輸蝕麻衣
希望平衡時空嘅梓川翔子永遠幸福

btw學妹都幾深刻 雖然咲太做得好...不過...
就算輪迴一萬次都唔會愛上佢 只會揀麻衣
如果係我聽到咁嘅說話真係痛死
其實學妹都唔差 第7卷又夢到咲太然後去幫佢
可惜麻衣真係太完美

係時候重睇了

雖然最近嗰幾卷係最感人
但一季動畫應該只係做到三至四卷小嘅內容
大家都係唔好FF太多住啦

利申：等睇動畫如何演繹量子力學

如果有24集就捐$200岀去

咁少

DVD應該都買唔倒.

無錢

竟然係度見到我社團嘅同伴

神作留名 小說真係好好睇

漢化第3章有D感動
咲太都係冇唔記得花楓
兄妹情真係好癲

岩岩twitter收到通知今晚日本時間12點有新消息

唔通有PV

真係出左角色pv

不過條link只限日本youtebe
所以唔post上黎了

東山做朋繪

麻衣先睇唔到

大屎忽

原來第8卷都係10號發售

急不及待想睇睇了

等中字

期待緊邊個配翔子
可以同時carry幼女同傻大姐feel

陣容如果跟番廣播劇
我記得翔子cv係祈妹

這個可以有
雖然我自己FF就應該係日笠

想有櫻花莊客串
不過應該都難d

客串頂多咪幾秒

岩岩見到小說第3章更新左

自膠
以為最迎係第3章

神父又要用性命擔保d乜

動畫最佳 (唔包括銷量)

一陣又比人入

我就係要呢d

希望係做2季啦
1季嘅話好多伏筆未收就會完咗

斷估兩季 櫻花都兩季

睇完第一章既我
果斷等出曬先睇

依家輕小改氾濫
未必肯賭整半年番

睇完第5章 個妹留底本筆記對男主講個段睇到眼濕濕

呢段真係屈到爆

睇完第八卷，今集叫做一個小總結，settle好花楓同翔子，最尾出現新角色同埋又整鬼麻衣

未睇呀 等緊文庫版 冇插圖睇慘過死

btw 理央pv都出埋
原來角色pv最後會講埋佢地主場嘅書名
斷鳩估有講就代表會動畫化佢地嗰part
如果翔子有講 可能做二季都似
如果12集就3卷完算啦
臨尾係海灘3p都係一個完結嘅好地方

文庫 百度都出埋啦

等緊插圖 冇圖爭左少少FEEL
岩岩屎忽痕走左去睇終章
翔子做乜鳩比人派左去守沖繩
同埋麻衣又中伏
啊屌好撚頂癮 幾時有圖呀

估唔到理央會係桐谷華配

我都未睇卷8

幾期待
好好睇?

sure

喲優娜
正牙

最近專登去bookwalker 買左電子書
D 人名好似成日寫錯

超級good
唔講神唔神
不過就係好有趣

岩岩睇完第6卷
好撚虐呀屌
第7卷會唔會派甜加BBQ END呀

你改個咁既username竟然未睇到最新

拍戲忙

第七卷有高潮既 不過結尾我覺得神棍左小小

最尾

兜到就比佢過骨啦 反正好事

因為前幾卷個症候群演繹得太過好
唔會太生硬而有意思
卷七尾雖然呢個good end我都幾like
但水準冇前幾卷咁好
都算OK既

想要晒翔子同麻衣

有麻衣就夠

麻衣絕世好女友

睇麻衣同翔子爭風呷醋仲好睇過麻衣同咲太打情罵俏

麻衣係正
不過學妹都唔差

學妹篇都ok hurt 等我好好安慰佢

就咁睇學妹係第7卷表現好似仲有d機

麻衣羸硬架啦
想睇國見同雙葉

男二唔係一條濕鳩黎
認真起黎城府隨時係最深

差佢未有青春期症

想睇佢同佢條女

想問下
第7卷尾係咪翔子番番去小四個陣完成左未來規劃
而且無再識咲太 但「未來」即係未番去小四個陣既世界線同埋回憶變左做夢，咲太仲記得另一條線發生既事只係唔記得左翔子係邊個

唔小心打得長左少少

中一翔子係唔係青春期候群而演變出黎？同埋可唔可以理解做佢地係個意識跳躍左去未來

我都唔知咁樣理解岩唔岩 唔好信晒我 歡迎一齊討論下

有d位都仲唔係幾明
第7卷第4章有略略講佢地再輪回左一次咩 唔係好睇得出 可能我要重睇番
同埋想問下點解翔子張生涯有時會多左d目標有時就少左 咲太話筆跡唔似後期加上去，似一開始就寫左係張野度 同埋麻衣套電影幾時拍？唔係去金澤拍個套掛？好似係夾硬加落去咁

同埋唔係好分到每個翔子既時間線係邊

同埋我都未睇第8卷
話唔定佢有follow up返少少設定

咁翔子係咪即係模擬左幾個自己既未來？
同埋小四翔子係咪一直都有唔同未來既翔子既意識 如果唔係既話咲太係現在既行動無可能令到小四翔子知而影響到佢改規劃

係架 一個就係最原本嘅 咲太車禍捐左個心比佢
然後另一個就係麻衣代替咲太死 然後翔子同咲太結婚
份規劃每次修改 應該都會模擬到一個未來

係會有
到左7卷4章尾 咲太記得返翔子 但翔子好明顯係一直都記得咲太
就係因為佢有意識
正如第二章 返返去最初比人搭訕嘅學妹 都會有無限輪迴嘅學妹嘅意識

好似有d bug 梓川翔子點解會可以番到去過去 佢係麻衣死左個條線延伸出黎既未來翔子 點解可以番番到去搵咲太既

咲太都可以返去搵咲太 點解翔子唔得
唔係好明你想問咩

不如咁講 睇下解唔解決到你個疑問先

可唔可以動畫化左櫻花庄先。。。第二季已經變左有生之年之作

呢度明
但高中翔子係咪中一翔子? 只係中一翔子升左做高中?
但佢個病會好似係佢升高中之前就已經會死 咁佢點升到高中?

同埋最尾咲太係醫院等翔子個陣發個個夢夢到小四翔子已經寫好左個生涯規劃,係咪代表左中一翔子係病床上番番去過去(小四個陣) 所以先過無再相遇咲太既未來,但咲太仲殘留住模擬未來個陣既記憶(高中,大一翔子既回憶)只係化作成夢咁?

係 正因為係同一人所以佢地唔可以相見
翔子正路黎講會係初中死 但呢個時候咲太會發生車禍 拎到佢個心所以冇事
咁樣佢就可以升高中
所以中三咲太遇到嘅高中翔子又好 高二咲太遇到嘅大一翔子都好
佢地都係係未來黎 都係靠咲太嘅心而存活

差唔多就係咁嘅意思

紅字呢PART我理解得啱唔啱?

我都係咁理解
但唔係夢到 而係份野真係填好
跟住理央仲叫佢幫份野畫返個花花憶滿分
因為呢份功課係小四 而家就算填好都冇老師睇
唯有等咲太做 而且仲係對翔子嘅一個肯定

原來和花都有份出場
咁即係至少4卷完
btw cv内田真礼 紗路

到今日都仲未有翔子聲優

咪講左水獺 未出pv之嘛

妹妹PV都出埋 係咪12集做5卷咁狼死

BTW係咪冇位留比翔子

翔子=keyman
不論大定細都好影響劇透

唔入翔子想駁小說睇都冇用
不過出妹妹唔等於會做埋5卷
如果12集5卷都幾係野
唔知有冇機會整個24集終結晒7卷

希望整得好好睇睇

講左剩係做12集？

未有消息呀就係
其實有望24我覺得
分上下隔季都好吖大佬

呢套野 電擊文庫台柱級別黎

但十月撞好多霸權
sao
魔禁2

唔係講笑 除左霸權都仲有好多野好睇
btw台柱級而家先知 好似冇咩promo同concern

十月多野睇 但相同/類似題材既少呢
青春豬頭呢套野涵蓋曬搞笑胃痛閃光彈
要hit真係唔難
對上一套類近既輕改我覺得最接近就係果青 雖然都好唔同
唔計奇幻打鬥系
近年國人熟悉既校園情感類輕小最出位就係果青同呢套
唔計我燈 動畫出左之後
我預期會有櫻花莊或者龍王的工作果一隻效果

睇個款真係做5卷
翔子pv出左但冇出現佢嗰兩卷嘅名
如果一季過都幾攞命

我都係覺得會做足7卷半年番
如果得一季既就唔洗等到7卷完先黎動畫化

但據說今次鴨仔同聲優一齊跑event
同埋呢個故係佢一直好想寫
我估應該佢點都有份統籌動畫劇本
如果真係一季五卷 都應該唔會太過衰
最好就7卷兩季啦唉

翔子個PV一開波就係7卷封面冇走雞啦

封面下一個shot 嗰句野blur左
其他pv係會寫症狀 但得翔子冇出
唔知係唔做呢part所以blur左佢
定係會做但唔想劇透所以blur呢
始終都係高潮位

竟然係町
翔子

如果係咁半年番冇走雞啦

大撚鑊 竟然係clover work

文戲 莫怕

睇staff cast都ok 係唔知會畫成點

lm

劇本條友唔亂黎就包冇死人

畫到p5咁 蛇都死

希望套野做得好好睇睇 呢套算係自己小有地鍾意嘅輕小嚟

唔好魔改劇情已經收貨

張宣傳圖都崩崩地
有d擔心

放心 呢間野10月3開
除非a1搵人幫手唔係死緊梗

人設對比JB黎講已經好好啦
等系列構成寫埋鴨田個名上去就冇死了

原來有埋牧之原了

pv

畫面好似好少特效

我覺得呢套野最緊要男豬表現到佢既魄力出黎先得

最緊要係識得9up

Pv好似比想像好 希望唔好崩

動畫人設都望落ok

跟漫畫人設

同漫畫有D距離

動畫人設叫好架啦

兩套漫畫人設都好正
同動畫各有各好啦

睇人設有咩用，佢畫得崩唔崩先係重點

Just Because
崩撚到

ED試聽 全部封面女角合唱

btw就咁睇 6年前嘅櫻花莊畫得仲靚
d色上得好怪 個人物同背景又唔太夾

故事搭救

唔知會唔會狂cut 唔好太大期望住

越黎越不安
小說真係好掂 但動畫柒既話真係仆街了

啱啱睇完妹妹果篇
好屈機
如果動畫化到果到真係要戴定紙巾睇

好好咁討論左一種比較少有既論題
就係同一個人 失憶前同失憶後係咪等於同一個人

楓愈努力
最後只係會得消失的下場

追埋第8卷心情好番好多
鴨田寫既兄妹情仲勁過肥航

我估今次會因為中日問題被抵制

作畫1賠2
聲優1賠3
作者本身1賠4

鴨志田一有啲咩可以俾人抵制？

角川翻譯唔知咪要等成年後先出第8卷中文版

第8卷中文
hing chi kok do have

最尾一個音變左普通話

my iphone no power
i using spare phone
can not hit chinese

咪賠率高左啦

可能三十年前放個屁俾人R出黎講

睇完第七卷
翔子
但翔子完成左份人生規劃到底點影響到麻衣接套戲

應該係發夢夢到未來 結果影響咗決定
好似麻衣夢到同咲太去參拜
理央夢到咲太住喺佢屋企咁

其實套野唔似有平行世界觀
但男主又叫梓川翔子返去同未來男主講要愛護佢

其實應該係叫有
不過都係青春期症狀嚟

安慰嘅說話黎 唔使太認真

未睇過呢套
驚又要心痛一次

利申七海黨

呢套胃痛位同櫻花莊唔一樣

一開始麻衣就贏
所以胃痛位根本唔同

呢套小說完左未

未

10月10好似出第9卷

Link呢牙軌

依張好睇D

唔是第9卷

梁國雄議員

親情友情愛情 乜都有

希望做完會聽到櫻花莊有第二季

我唔係幾鍾意櫻花莊

好想睇動畫點演繹量子力學

「青春ブタ野郎はランドセルガールの夢を見ない」

「おじさん、だぁれ」
3月を迎え麻衣の卒業式当日、七里ヶ浜の海岸で麻衣を待っていると、
彼女とそっくりな小学生が咲太に話しかけてきて！？
春休みを間近にして、急展開を見せるシリーズ第9弾

背包少女

應該指8卷尾似麻衣嘅女孩

係
畢業先發生
睇黎似係麻衣要等埋我一齊考大學
所以畢左業要等我一年
期間工作多左 少左時間陪我
加上冇得一齊讀書好不安
變細左 咁就可以同我同居一齊生活
真係冇佢乎

陽光男神成個肥宅咁

好似外判比曬大陸整咁

咩料

主角明明毒撚但仲型棍過佢

Btw,想睇佢條女多啲

反而d女正正常常
btw就算小說插圖我都覺得男主型過基友

好正

基友條女人設唔錯

幾時整本青春豬頭不作死黨女友的夢

完左麻衣先啦
同個個女角都有關係好快到佢

希望套野出完動畫之後
可以出麻衣figure

收島風得一季12集

睇完樓主個po 用咗3日睇晒
翔子係好女仔嚟

麻衣都係

楓都係

麻衣代男豬死個幕睇到我咸左

翔子仲要特登呃男豬

因為佢知道男豬實會為咗救佢而自殺

呢種情操真係好好睇
你睇麻衣平時串柒柒咁
但一關於知道男主想捨身即刻變到好坦白

死左播果條片先虐心
麻衣：我鐘意男主先

搭車去遠方先虐心
咩叫做我比你想像中更愛你
麻衣用行動話比大家知

其實平時佢咁錫楓
真係愛屋及烏
已經表現出佢係絕世女友

諗住帶男主走果part真係好撚神
真係warm撚到爆

同大家介紹下我個妹

想日日俾佢捐落張床度

我身體有一半都係由對妹妹嘅心意組成
每日都要養充二魔多養分

楓

屌真係季番

唔撚係掛.jpg

firm左

得12集肯定會爛尾

屌你老母 12集講得幾多卷

cut左麻衣個細妹劇情去

當13集都做唔到3集1卷
除非好似俺妹咁另外幾集網上播
最可惜係睇唔到高潮嘅兩卷
第5卷尾仲要係高中翔子登場嘅時刻
做又做唔足仲要比呢間野做
5g可以講咩好

Cut左理央同麻衣細妹
只係做12567
不過12集都係唔夠時間

做2個章節=好
做3個=不過不失
做4個=爛到仆街

其實邊度有source做一季
官網同twitter都唔見有
一季五卷真心痴撚線

就快十月好期待

時光機燒光速帶過

2019劇場版?????????????????
係貼吧見到

6+7卷做劇場版 ?????????????????????

其實我都有諗過係六七卷出劇版場
但係咁嘅話實五卷一季 會好難hit到整劇場版
咁搞笑嘅 要出劇場版不如搞好兩季

最慘係最好睇先整劇場版
好多人應該會睇完第一卷劇情就覺得虎頭蛇尾

唔會 因為第五卷卷尾有懸念 開始揭翔子老底
動畫整得有懸念整得好 可以之後引人睇劇場版

難講 中間做得唔好都夠棄番 邊個理你第5卷咁靚
睇埋今晚情報生放點講先

第二三四比起第一卷真係差d

第一卷之後就要去到花楓先有d爆炸感人位

公廁

冇睇過原作 今日去左睇第一二集都幾好睇 又要等到10月中先睇到第3集

屌你個仆街仔睇先行放送?

睇到最吊癮嗰集停好咩 應該睇到咲太訓覺

佢兩個訓係床到講左陣就播歌完

影到朦晒

係咪講佢兩個去左其他地方問人識唔識麻衣

係 搵完阿媽之後

好想睇

咁嘅進度5卷一季似層層

官網UPDATE左
2019劇版場決定
標題係第六卷

射精了

我都想射

正呀喂

幾時出海量周邊

正撚到

睇左生放送都係冇講幾多集
唔知有冇機會好似俺妹同心連情結咁
留返3-4話網上播

又或者將cut左嗰d日常抽出黎整ova收錄係bd

搞埋劇場版都好有心下 照計唔會整到好爛
可以打定飛機吹奏了

唔記得左首播係邊日

10月6

10月3先岩

但睇到官網寫朝日電視台係10月3

btw viu有買 爽死 唔使等seed

我大膽預測..唔期望咁大..動畫假如唔炒車
效果應該有那朵花咁上下

係 唯獨一間係3 睇漏咗

我地B站都買左

話說岩岩睇生放送見到有首歌係內田真禮同雨宮天唱
唔知佢係咩角色嘅CV呢

咁快公布有劇場版 希望套野炒得起 好鍾意呢套輕小

不過動畫個畫面質素 真心不安

好靚喎

pv感覺上好似 唔識點形容
btw你睇左動畫咁就信你啦

咪同pv差唔多 唔掂咩
定講緊唔似原作

感覺有股貧窮的氣息

文戲姐應該冇事

好粗糙 作畫有d似聖劍使同百鍊霸王
對比返6年前嘅櫻花莊就知幾慘

ching你果然明我諗咩

b站竟然買到jojo

睇黎巴哈未必買到呢套版權

中共投訴熱線係邊
操控時間穿越劇
即該ban得

我有買大會然 咪搞咁多野

到時整單人參雞湯都會自取滅亡

內田真禮做學姐個妹
廣川卯月係佢哋隊偶像組合嘅隊長

A1 10月做4套半
1)SAO Alicization
2)我讓最想被擁抱的男人給威脅了 (Clover Works名義)
3)青春豬頭少年不會夢到兔女郎學姊 (Clover Works名義)
4)逆轉裁判〜對這個「真實」，有異議！〜 Season 2 (Clover Works名義)
4.5)FAIRY TAIL 第3期 *與BRIDGE共同製作

1)SAO一定係今季A1嘅重點作 2)腐番吸金力高一定好俾心機做
4)第一季已經ON9無極限 咁都有第二季靠玩家情懷 本身都用得唔多資源
5)當佢半套影響不大
呢套A1資源分配上唔好咁高期望 D畫大概有不起眼女主第二季咁上下已經冇得要求更多 (PV好過至少好過不起眼女主第二季OP畫面先 )

講開文戲
最緊要睇講故事嘅能力 而系列構成掂唔掂就好關鍵
掂就故事夠流暢 又表達得到原作嘅精髓
唔掂就得個"趕"字 塞哂小說內容入去 睇完唔知睇咗D乜
而今次個系列構成(橫谷昌宏)做過R:0 Sakura Quest嗰D
用Re:0標準做呢套就會相當唔錯
Sakura Quest標準嘅話我會嫌佢太拖戲(上一次同今次個增井壯一監督合作就係SAKURA QUEST)
一季加集劇場版或者會幾啱佢哋發揮

我覺得今次做到畫面普普通通 劇情好評 吸引到多啲人睇小說已經算成功

大會然cut你幾個shot就好笑
睇viu好過

totally agger靠文戲取勝
不過畫面都要 穩陣小小先可以balance翻d
對上一套 類近既動畫就係just because
就係後期畫面崩左小小 有時會覺得套野好硬膠

比起大部份輕改福利..呢套簡直係清流啦
第二卷果d小兒科都唔會cut啦

睇睇下黑畫面，又聖光，無啦啦又冇左幾十秒

神父真係好撚毒:

你唔會知佢個standard係點
話唔定一開波兄妹同床就cut你
前排先話妹系要落架 煽動亂倫

第三卷雙葉d相全部同我cut晒佢

SAO>呢套

cut左d色情自拍不如索性成卷cut曬佢